開心鬥一番打牌 有無人想join?

me

省港澳雀神

U only

me

房號： 4492

仲有無人

推

屌閪無位

入唔到

push

約局啦 仲等

搵人再開啦

房號： 6117

人呢？

再開啦

5297

2952

3255

白撚痴

門玩唔玩？
為你開鋪新的

房號

晏d 玩住先

我玩我玩

玩再同我講

6911

有無高手比我屌打下

咁廢咪出聲啦

有人比我屠百幾分

1146

1560

冇呢間房喎

wanna join

3857

ban 好廢下

5183

啱啱down 冇咁多錢

6060

差一個人

1546 fast!!

cant find

笑左

果個麥能野好廢

哎比我玩到啞曬仲有聲出 比糖你食啦唔好喊

洗唔洗出下圖比大家睇下點樣做鳩你 摸成場牌啊

-128

講2句又啞 悶

1059

推推

6093

Lm

你底注果兩粒咩黎架 唔係金又唔係錢

鬥地主得唔得

自己開局搵人玩

咁果兩粒即係咩黎

講乜

有無場

3266

籌碼 用拎計分

1758

2362

跑馬仔

入房啦

2363

我起身啦！！！

妖 滿撚左

I play with you

🐎🐎🐎

跑馬囝 deal?

Go

You open room

2948

Full

Any🐎 me open room

5431

Me me me

Anyone?

岩岩個個你黎？

Yes 最後入房

垃圾

鋤大D

你開房

8422

門狗 厲害厲害

Pair 8出唔到？

大美人is boss

仲玩唔玩

Can

省港澳D王

鋤大dee?

Yes

收啦能爺

跑馬囝

8737

沖涼先

開心鬥一番跑馬仔 john唔john?

跑唔跑馬

Ok

Almost sleep work tmr

Me open or u open

U

最後一post跑馬啦！

3021

玩？

短短15分鐘得返四千幾

開局？

9788

4681
快啲join

4681 4681

4384

ma open rm

仲有邊個玩？
聽日唔番工了？

弘 開左 u here?

no 返

here

1282

Very good!!

人人人人人

弘走左？

1282！

鋤大dee 3068

3068 come come

3068

7196

暫時得3

1911 睇下夠唔夠

仲有？我唔知夠唔夠錢

8817

1733

冇既

頂 斷線間房又無左

打牌定鋤大dee?

佢呢個咁既機制好撚on9

冇所謂

想牌

8575

仲有冇

輸好快

有無人牌

Me

2385

入唔到既

鬥一番在此

已滿

下次一齊玩！

明天請早

開grp會唔會好d

打完風就成日斷線

嫲

你開囉

恰多左陣

have?

有無人？

係時候打番幾圈了

5034

人黎啊

Tg grp?

有冇人冇玩開枱喇？

你開？

有無人玩而家

4712

入左thx

門 呃me

我叫mama

我又想play

又呃我？

入gp ar

???

邊個係你

唔識play 自閉練習下先